[PS4] Destiny 2有冇人入完code乜柒都無比？

係中bug定根本無？

爆主線 完